Daarna gaat hij dronk de rest van de sherry en Mr. Hubble dronk de port en de twee sprak (die ik inmiddels heb gezien gebruikelijk is in dergelijke gevallen) alsof ze van een ander ras van de overledene, en waren berucht onsterfelijk.
